一齊教世界各國點分支那狗同其他人

難得全世界都assemble, 不過世界上其他人未必識分支那狗，一齊教世界各國點分支那狗同其他人
其實方法好簡單

所有人留言加"中共下台， 習近平下台， No more CCP, no more Xi"

唔敢跟就好明顯係支那狗/撐支那政權既垃圾

一齊係twitter搞個"中共下台， 習近平下台， No more CCP, no more Xi"challenge